进一步的证据来自最近的两起疫情，第一起发生在俄勒冈州的一家海鲜加工厂，第二起发生在阿肯色州的一家鸡肉加工厂。布制口罩确实能保护佩戴者——吸入较少的冠状病毒意味着你的病少了| LGBTQ编辑| 2020年8月20日|无直接新闻
几乎每三种植物中就有一种含有已知对帝王致命的杀虫剂。杀虫剂污染了美国西部君主的大部分食物|丽贝卡E.赫希| 2020年8月17日|学生科学新闻
沃德利的研究小组还在被褥中发现了燃烧过的木头碎片，其中含有樟脑叶的碎片，樟脑叶是一种芳香植物，可以用作驱虫剂。已知的20万年前最古老的草场包括驱虫剂|布鲁斯·鲍尔| 2020年8月13日|科学新闻
根据美国疾病控制和预防中心最近的一项分析，总共有9%的全国肉类加工厂工人（约30000人）感染了该病毒。被困在饲养场的牲畜的僵局开始消除|蒂姆·麦克唐纳| 2020年7月13日|石英
最大的机器学习算法使用更接近核电站的电量和芯片机架进行学习。麻省理工学院想用五彩纸屑大小的大脑芯片把人工智能放在你的口袋里| Jason Dorrier | 2020年6月11日|奇点中心
他最推荐的植物是常春藤，它的汁液喷到鼻孔上。历史上最疯狂的宿醉疗法|贾斯汀·琼斯| 2014年12月30日|每日野兽
有一个叫彼得·米勒的人，他是布拉格ČKD工厂的锻造工。哈维尔如何激发天鹅绒革命|迈克尔·赞托夫斯基| 2014年12月6日|每日野兽
他的第一部故事片《水母之眼》去年首映，拍摄地点是一座核电站附近的小镇。村上隆的灾难艺术|贾斯汀·琼斯| 2014年11月28日|每日野兽
同样适用于车道摊铺机和肉类和家禽工厂工人。自由派反非法移民案|道格·麦金太尔| 2014年11月25日|每日野兽
现在，这些歌曲中有些歌曲的名字已经不是佩奇和罗伯特·普兰特了没有楼梯，拒绝Led齐柏林飞艇诉讼风起云涌|基思·菲普斯| 2014年10月22日|每日野兽
由于在美国仍然有许多种这种植物，所以在印第安人种植时无疑也有。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
这种植物作为一个整体一直保持绿色，直到深秋。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
光滑的裸马尾是一种常见的植物，特别是在溪流和池塘边。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
芳香植物与世界商业之间存在着最密切的关系。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
烟草是一种生长旺盛的植物，其耐热性和抗旱性远远超过大多数植物（第018页）。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。